<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">C.D. Flash</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <color name="fondo">#FEEFEF</color>
    <string name="drawer_open">abre</string>
    <string name="drawer_close">cierra</string>
    <string name="NoticiasGenerales">Noticias Generales</string>
    <string name="NoticiasAtletismo">Noticias Atletismo</string>
    <string name="NoticiasFutbol">Noticias Futbol</string>
    <string name="NoticiasBaloncesto">Noticias Baloncesto</string>
	<string name="Contacto"> </string>
	<string name="Aviso"> </string>
	<string name="Enviar"> Enviar </string>
	<string name="NombreApell"> Nombre y Apellidos </string>
	<string name="Mensaje">Mensaje</string>
	<string name="TituloContacto">Conctacta</string>

    <string name="Foto1">Foto Corredor</string>
    <string name="Foto2">Lazo Violeta</string>
     <string name="Foto3">Pelota</string>
    <string name="TextoGeneral">Cuando llegue la primavera, el discípulo de Fiz honrará a su maestro y cambiará el tartán por el asfalto. "La pista quema mucho y hay demasiados atletas en Europa que pueden hacer 13'20" en 5.000. Creo que el maratón es más rentable, hay más hueco en el continente y puedo adaptarme bien. Es una apuesta para Río, mi sueño siempre ha sido ser olímpico", reconoce.

Antes se debutaba en la distancia de Filípides pasados los 30 años, pero Fernández cree que los tiempos han cambiado: "Yo estoy convencido de que se puede dar el salto antes". El suyo llegará en abril, probablemente en Viena, con un reto en la mente: "Hacer la mínima para acudir al Europeo de Zúrich".</string>
    <string name="TextoGeneral2">La FAB Cádiz se une a los múltiples actos que con motivo del día Internacional contra la Violencia de Género se conmemora el próximo lunes 25 de Noviembre y para ello en todos los encuentros tanto de categoría nacional como de provincial que se disputen esta jornada del 23 y 24 de Noviembre, todos los participantes (jugadores/as, técnicos, equipo arbitral y todo aquel que desee sumarse a esta iniciativa) lucirán en sus indumentarias el lazo conmemorativo de tal día de color violeta.</string>
    <string name="TextoGeneral3">El CD Sariñena empataba 0-0 en el campo de El Carmen con el Amorebieta en un partido en el que tuvo ocasiones para llevarse el triunfo. Nada más comenzar el partido el árbitro no señalaba un penalti cometido sobre el jugador monegrino Teto

El equipo se reponía de esa adversidad, y continuaba buscando el gol, que estuvo a punto de llegar en un tanto anulado y un larguero de los locales.</string>

</resources>
